香港封關未？封武漢未？

屌你老母

買口罩都無撚用啦，你唔封關禁武漢人黎，出街戴10個口罩都無撚用

老老豆豆，有冇人搞搞條路軌

超低能